---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Vad behöver vi för att göra beräkningar i JS?

Att bara göra funktionsanrop skulle vara otympligt, det ända programmeringsspråk som gör det är LISP.

  * Därför har vi olika tecken eller tecxken sekvenser med special förmågor.
  * Vi tittar på de vanligast här.
  * Samt de som är användbara.




